(政府宣傳片）停止暴力 回歸理性

停止暴力，回歸理性，然後就沒有然後了

追究警暴 光復香港

堆狗咪最唔撚理性囉

港共d片係咁講暴力，只會令香港記番起魔警嘅暴力

向暴力說不，向黑警說Fuck

政府日日都提我地同黑警割席

我已經同警暴割蓆

+1

六月已經同警暴割左

唔好記住我打你
唔好記住我打你
唔好記住我打你

政苦不繼吹休息

回歸理性，但唔搵出問題既根源

總之就當冇事發生過啦

同班狗講啦

Fuck the popo， fuck them all, motherfucker

叫popo內部傳閱啦

點解仲唔出警暴版

最新一套

6，7又唔見你咁講

再來多幾個電台api，我每次聽完都覺得比粗口更難聽。

881903 個d 廣告仲撚on9

令人作嘔